今晚件事，記住用英文宣傳比全世界!!!

China Government hired thugs to beat up protestors

Hong Kong Government hired thugs to beat up protestors

Beat normal citizens啊
鬼係protestor咩，根本見人就打

比鬼佬睇架

唔係打protestor點解釋"政府請"呢個point?

咁應該之後加句
while the thugs lost control and even attack normal citizens吧

push

係要比外國人做聯想架

traid members打normal citizen只係普通治安問題

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

UP